我想搵一個女仔呀

我係讀青年學院葵涌校架
頭先12.35放飯過馬路個時見到你
著牛仔外套既你 同埋你朋友係咩紅色書包架
你過完馬路我同你講88架
我同我朋友想認識下你地

我就係果個女仔
不過唔想識你個油頭毒撚

實係油頭啦